資訊戰（假新聞）戰線

你們集中火力說真相對假新聞無用，只有更大量制造無法證實的假新聞去收佢地皮，如吹中共權鬥呀果啲內幕去騙深藍和淺藍，多用藍屍假身做野因為果啲先係目標社群

打資訊戰不是做記者，先除去自己的潔癖和網軍泥漿摔角

之前北京天安門集會 好笑

推